{"info_channels": [{"views": "48975", "id": "cYT6G9x461Y", "likes": "1250", "pdate": "2019-02-15T13:13:34.000Z", "title": "T\u00e9moignage du p\u00e8re d'une victime des attentats du 13/11 - Bercoff re\u00e7oit Patrick Jardin", "comments": 609, "dislikes": "83", "nb_recommendations": 2, "channel": "Sud Radio"}, {"views": "101131", "id": "u8QrwYyT3ow", "likes": "805", "pdate": "2019-10-05T17:37:27.000Z", "title": "Est-ce vraiment la fin du monde ? - C l\u2019hebdo - 05/10/2019", "comments": 591, "dislikes": "177", "nb_recommendations": 2, "channel": "C l'hebdo"}, {"views": "1334409", "id": "Uepwmfvjsmo", "likes": "10753", "pdate": "2019-09-25T18:00:04.000Z", "title": "Chine : la disparition des milliardaires | ARTE", "comments": 1703, "dislikes": "831", "nb_recommendations": 2, "channel": "ARTE"}]}