{"videos": [{"title": "Retraites : \u00abNous sommes au service de la lutte\u00bb - M\u00e9lenchon", "pdate": "2019-12-24T10:10:35.000Z", "id": "P5U1NJZKq7o", "views": 75707, "likes": 4287, "dislikes": 108, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 628, "chan_history": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "view_history": ["75707", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "like_history": ["4287", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "dislike_history": ["108", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "reco_history": [], "view_inc": 13166}, {"title": "M\u00e9decine russe, cas concret. 23.12.2019", "pdate": "2019-12-27T13:43:31.000Z", "id": "DkqO68x9rgk", "views": 5880, "likes": 594, "dislikes": 9, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Stratpol", "comments": 89, "chan_history": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "view_history": ["5880", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "like_history": ["594", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "dislike_history": ["9", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "reco_history": [], "view_inc": 1691}, {"title": "La Servitude Volontaire - Partie 6 - La Bo\u00e9tie", "pdate": "2019-11-30T05:00:09.000Z", "id": "lc6w03KC7OI", "views": 2165, "likes": 278, "dislikes": 2, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "KrisSdeNerf", "comments": 28, "chan_history": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "view_history": ["2165", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "like_history": ["278", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "dislike_history": ["1", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "reco_history": [], "view_inc": 34}, {"title": "Intervention en commission des lois - proposition de r\u00e9solution europ\u00e9enne 24/10/18", "pdate": "2019-04-25T10:47:19.000Z", "id": "5chV-n6zEMs", "views": 3, "likes": 0, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "\u00c9lise Fajgeles", "comments": 0, "chan_history": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "view_history": ["3", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "like_history": ["0", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "dislike_history": ["0", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Stress \u00e0 tous les \u00e9tages | Fen\u00eatre sur cour 18 - ARTE Radio Podcast", "pdate": "2019-12-26T16:00:04.000Z", "id": "TpJNR5PmHeY", "views": 1386, "likes": 47, "dislikes": 3, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "ARTE Radio", "comments": 2, "chan_history": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "view_history": ["1386", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "like_history": ["47", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "dislike_history": ["3", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Mon amendement sur l'obsolescence programm\u00e9e-commois - 12 12 19", "pdate": "2019-12-17T16:27:09.000Z", "id": "JzxUfViagS8", "views": 2, "likes": 0, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Nicole Dubr\u00e9 Chirat", "comments": 0, "chan_history": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "view_history": ["2", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "like_history": ["0", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "dislike_history": ["0", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "R\u00e9ponse de Mr Dubreuil propos\u00e9 aux fonctions de DG de l\u2019Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9\".", "pdate": "2019-12-17T15:51:57.000Z", "id": "F2OFBkTURwo", "views": 2, "likes": 0, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Secretariat Elisabeth Toutut-Picard", "comments": 0, "chan_history": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0], "view_history": ["2", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "like_history": ["0", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "dislike_history": ["0", -1, -1, -1, -1, -1, -1], "reco_history": []}], "dates": ["2019-12-29", "2019-12-30", "2019-12-31", "2020-01-01", "2020-01-02", "2020-01-03", "2020-01-04"]}