{"videos": [{"title": "Le crevard #5", "pdate": "2019-06-24T16:00:05.000Z", "id": "f-TW6ZWlpg8", "views": 511312, "likes": 15167, "dislikes": 402, "top_chans_rec": ["Franjo"], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "Franjo", "comments": 201, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "COLLISION: Interview d'un journaliste int\u00e8gre face \u00e0 un complotiste(s)...", "pdate": "2017-07-09T23:51:59.000Z", "id": "s4Le9_pF1MI", "views": 18665, "likes": 659, "dislikes": 14, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "wat ari", "comments": 109, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Restez d\u00e9branch\u00e9s ! - S03E03 - La loi du 3 janvier 1973 [FIN DE LA S\u00c9RIE]", "pdate": "2018-01-03T19:07:26.000Z", "id": "Y12alcdZ61g", "views": 24890, "likes": 1321, "dislikes": 34, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "wat ari", "comments": 154, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Le D\u00e9brancheur Vs France 2: Le Flagrant d\u00e9lit de Manipulation", "pdate": "2016-01-30T15:42:55.000Z", "id": "MsVwWO6F8X0", "views": 69498, "likes": 1189, "dislikes": 45, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "wat ari", "comments": 220, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Franjo - Un raciste au Jamel Comedy Club", "pdate": "2017-02-21T16:23:47.000Z", "id": "a--JDD4Z-NA", "views": 4183126, "likes": 49430, "dislikes": 5701, "top_chans_rec": ["Franjo"], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "Franjo", "comments": 1196, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Arnaqu\u00e9 sur Leboncoin", "pdate": "2019-07-15T15:45:00.000Z", "id": "rlwBPTWwEa0", "views": 566966, "likes": 18782, "dislikes": 416, "top_chans_rec": ["Franjo"], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "Franjo", "comments": 298, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Les joueurs - Avec Observateur et Moorad Kateb", "pdate": "2019-04-15T15:30:02.000Z", "id": "yuXNt7fjoxY", "views": 222595, "likes": 9022, "dislikes": 147, "top_chans_rec": ["Franjo"], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "Franjo", "comments": 130, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Parisiens Vs Provinciaux #2 - Avec Nino Arial", "pdate": "2019-10-14T15:30:00.000Z", "id": "9v2TNcJCQaM", "views": 472979, "likes": 20185, "dislikes": 515, "top_chans_rec": ["Franjo"], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "Franjo", "comments": 260, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Les malaises #3 - Avec Mathieu Mad\u00e9nian", "pdate": "2019-11-25T17:00:08.000Z", "id": "ZZJhZ2yI4yA", "views": 151373, "likes": 10158, "dislikes": 240, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Franjo", "comments": 133, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "besancenot :\" qui peut croire que ce gouvernement est pour l'egalit\u00e9 sociale \"", "pdate": "2019-12-10T12:12:49.000Z", "id": "NZQb6MovOTQ", "views": 5563, "likes": 265, "dislikes": 13, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "hommes libres", "comments": 28, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": ["5563", -1, -1], "like_history": ["265", -1, -1], "dislike_history": ["13", -1, -1], "reco_history": [], "view_inc": 27}, {"title": "Projet de loi Anti Gaspillage et Economie Circulaire : Perturbateurs endocriniens dans les produits.", "pdate": "2019-12-12T13:19:08.000Z", "id": "t97EP1X2ehg", "views": 5, "likes": 0, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Secretariat Elisabeth Toutut-Picard", "comments": 0, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Les voyageurs relous - Avec Nino Arial", "pdate": "2019-12-09T17:00:07.000Z", "id": "NH_QkzARjLI", "views": 113046, "likes": 8422, "dislikes": 83, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Franjo", "comments": 61, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Les pires cadeaux de No\u00ebl", "pdate": "2019-12-24T17:00:02.000Z", "id": "73rRCcRFvqg", "views": 126844, "likes": 8977, "dislikes": 198, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Franjo", "comments": 66, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": ["126844", -1, -1], "like_history": ["8977", -1, -1], "dislike_history": ["198", -1, -1], "reco_history": [], "view_inc": 126844}, {"title": "Mon amendement sur l'obsolescence programm\u00e9e-commois - 12 12 19", "pdate": "2019-12-17T16:27:09.000Z", "id": "JzxUfViagS8", "views": 2, "likes": 0, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Nicole Dubr\u00e9 Chirat", "comments": 0, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": ["2", -1, -1], "like_history": ["0", -1, -1], "dislike_history": ["0", -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "R\u00e9ponse de Mr Dubreuil propos\u00e9 aux fonctions de DG de l\u2019Office fran\u00e7ais de la biodiversit\u00e9\".", "pdate": "2019-12-17T15:51:57.000Z", "id": "F2OFBkTURwo", "views": 2, "likes": 0, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Secretariat Elisabeth Toutut-Picard", "comments": 0, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": ["2", -1, -1], "like_history": ["0", -1, -1], "dislike_history": ["0", -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "R\u00e9ponse apport\u00e9e par la Pr\u00e9sidente de la HAS 10.07.2019", "pdate": "2019-07-17T12:45:54.000Z", "id": "hF1BW76bPR8", "views": 6, "likes": 0, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Secretariat Elisabeth Toutut-Picard", "comments": 0, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Gilet Jaune 26/01: Un CRS pas tr\u00e8s dou\u00e9 avec ses grenades.", "pdate": "2019-01-28T18:58:55.000Z", "id": "YQp5smGdKgE", "views": 110, "likes": 2, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "bilbu bilou", "comments": 0, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": ["110", -1, -1], "like_history": ["2", -1, -1], "dislike_history": ["0", -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Certifie\u0301 Restez De\u0301branche\u0301s #1 SHOAH VS ESCLAVAGE??", "pdate": "2019-06-12T18:00:03.000Z", "id": "VEhCdI3oUEo", "views": 4711, "likes": 387, "dislikes": 38, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "wat ari", "comments": 97, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": ["4711", -1, -1], "like_history": ["387", -1, -1], "dislike_history": ["38", -1, -1], "reco_history": [], "view_inc": 12}, {"title": "5 novembre 2019- Ma question \u00e0 J. GOURAULT et S. LECORNU", "pdate": "2019-11-06T16:06:03.000Z", "id": "7lWb9-bfObQ", "views": 1, "likes": 0, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "Nicole Dubr\u00e9 Chirat", "comments": 0, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "besancenot : \" une  partie du pays dit non a macron il a pas l'habitude\"", "pdate": "2019-11-22T03:31:47.000Z", "id": "tRtaLhTM6F0", "views": 5194, "likes": 299, "dislikes": 13, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "hommes libres", "comments": 83, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}], "dates": ["2019-12-29", "2019-12-30", "2019-12-31"]}