{"videos": [{"title": "Meeting de Jean-Luc M\u00e9lenchon sur les retraites - #MeetingRetraites", "pdate": "2019-12-18T21:54:39.000Z", "id": "EE1qMZ0D3ts", "views": 23702, "likes": 3315, "dislikes": 72, "top_chans_rec": ["JEAN-LUC M\u00c9LENCHON"], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 54, "chan_history": [0, 1, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "RETRAITES : Le ras-le-bol est g\u00e9n\u00e9ral.", "pdate": "2019-12-22T19:50:20.000Z", "id": "9I5rsGncfh8", "views": 85071, "likes": 4248, "dislikes": 135, "top_chans_rec": ["JEAN-LUC M\u00c9LENCHON"], "nb_chans_rec": 3, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 464, "chan_history": [0, 1, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "#RDLS102 : Cellule Demeter, souffrance animale, COP 25, pesticides dans l'air, retraites", "pdate": "2019-12-19T18:27:32.000Z", "id": "Wu6OdrgQQ5U", "views": 52652, "likes": 7833, "dislikes": 85, "top_chans_rec": ["JEAN-LUC M\u00c9LENCHON"], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 346, "chan_history": [0, 1, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "\u00abC'est un jugement politique\u00bb - M\u00e9lenchon apr\u00e8s le jugement \u00e0 Bobigny", "pdate": "2019-12-09T10:30:58.000Z", "id": "Lyh0CAZY4VM", "views": 35734, "likes": 3785, "dislikes": 70, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 1073, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Je sonne l'alerte ! L'hiver est l\u00e0. Des gens ont faim et froid !", "pdate": "2019-12-10T12:06:15.000Z", "id": "m1O931HwaeU", "views": 24429, "likes": 2588, "dislikes": 29, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 588, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Stress \u00e0 tous les \u00e9tages | Fen\u00eatre sur cour 18 - ARTE Radio Podcast", "pdate": "2019-12-26T16:00:04.000Z", "id": "TpJNR5PmHeY", "views": 1386, "likes": 47, "dislikes": 3, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "ARTE Radio", "comments": 2, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "C'est No\u00ebl \ud83c\udf84 - ARTE Radio Podcast", "pdate": "2019-12-24T09:30:04.000Z", "id": "duRinYScv9Y", "views": 346, "likes": 16, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "ARTE Radio", "comments": 1, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "The Village | Crackopolis - ARTE Radio Podcast", "pdate": "2019-12-19T16:45:27.000Z", "id": "wvUcMmdbB1A", "views": 691, "likes": 13, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "ARTE Radio", "comments": 3, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Retraites : je souhaite que Macron connaisse un \u00e9chec", "pdate": "2019-12-04T07:52:41.000Z", "id": "iebNBgVzgNI", "views": 90458, "likes": 5026, "dislikes": 113, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 687, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Ecof\u00e9minisme #2 : Retrouver la terre | Un podcast \u00e0 soi (22) - ARTE Radio Podcast", "pdate": "2019-12-07T09:00:10.000Z", "id": "TJh3UXj55wY", "views": 541, "likes": 22, "dislikes": 3, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "ARTE Radio", "comments": 1, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Avocat contre avocats | Fen\u00eatre sur cour n\u00b0 16 - ARTE Radio Podcast", "pdate": "2019-12-03T16:00:18.000Z", "id": "vgwO-t4uIFQ", "views": 1080, "likes": 40, "dislikes": 0, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "ARTE Radio", "comments": 1, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "#RDLS101 - Sp\u00e9ciale gr\u00e8ve du 5 d\u00e9cembre - EN DIRECT !", "pdate": "2019-12-05T19:10:32.000Z", "id": "i6iwRtzoBbo", "views": 38571, "likes": 5242, "dislikes": 90, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 215, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "RETRAITES : \u00abLe gouvernement doit retirer son projet\u00bb", "pdate": "2019-12-06T20:01:54.000Z", "id": "m3wmzkgjhWg", "views": 58018, "likes": 3627, "dislikes": 88, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 340, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Retraites : \u00abNous sommes au service de la lutte\u00bb - M\u00e9lenchon", "pdate": "2019-12-24T10:10:35.000Z", "id": "P5U1NJZKq7o", "views": 75707, "likes": 4287, "dislikes": 108, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 628, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Macron veut la retraite \u00e0 64 ans !", "pdate": "2019-12-11T20:00:22.000Z", "id": "KkfHMwRDsNI", "views": 106303, "likes": 4496, "dislikes": 161, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 647, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "C'est ton enfant - ARTE Radio Podcast", "pdate": "2019-12-10T17:18:10.000Z", "id": "n9olk8BvyYE", "views": 575, "likes": 38, "dislikes": 1, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "ARTE Radio", "comments": 2, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Un crime d'amour-propre | Fen\u00eatre sur cour 16 - ARTE Radio Podcast", "pdate": "2019-12-12T17:11:10.000Z", "id": "oGnJ3bwD6J8", "views": 1542, "likes": 48, "dislikes": 1, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "ARTE Radio", "comments": 1, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Il vole au secours des migrants | Les histoires de 28' - ARTE Radio Podcast", "pdate": "2019-12-21T15:00:09.000Z", "id": "iGaKhrEtrco", "views": 357, "likes": 13, "dislikes": 1, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "ARTE Radio", "comments": 0, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "La Servitude Volontaire - Partie 6 - La Bo\u00e9tie", "pdate": "2019-11-30T05:00:09.000Z", "id": "lc6w03KC7OI", "views": 2165, "likes": 278, "dislikes": 2, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 0, "observed_recos": 0, "channel": "KrisSdeNerf", "comments": 28, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}, {"title": "Macron, pr\u00e9sident des riches : 43 milliards \u20ac de cadeaux pour les plus fortun\u00e9s !", "pdate": "2019-12-16T17:17:02.000Z", "id": "HtsywV_3Ybs", "views": 62509, "likes": 4841, "dislikes": 96, "top_chans_rec": [], "nb_chans_rec": 1, "observed_recos": 0, "channel": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "comments": 526, "chan_history": [0, 0, 0], "view_history": [-1, -1, -1], "like_history": [-1, -1, -1], "dislike_history": [-1, -1, -1], "reco_history": []}], "dates": ["2020-01-02", "2020-01-03", "2020-01-04"]}