{"gilets jaunes": {"items": [{"id": {"videoId": "DGzzxxKyr-w", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/YxxSdN9kOWm3xswBpp3me8wTRnA\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCdnaDhU-LDQrIEEmSIfq0-Q", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGzzxxKyr-w/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGzzxxKyr-w/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/DGzzxxKyr-w/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Mediapart", "description": "O\u00f9 en est le mouvement des Gilets jaunes ? Sommes-nous arriv\u00e9s \u00e0 la fin d'un cycle ? Ou au contraire, assistons-nous \u00e0 la naissance d'un mouvement durable ...", "publishedAt": "2018-12-19T20:10:50.000Z", "title": "Gilets jaunes: \u00ab\u00a0Les mobilisations sur les ronds-points vont reprendre\u00a0\u00bb"}}, {"id": {"videoId": "p4Zvsxl9LEs", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/LUsQrbspb2f2KIhiDY3YDYH2xaY\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCHRPg4LxfQGag83gQWfXYAQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4Zvsxl9LEs/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4Zvsxl9LEs/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/p4Zvsxl9LEs/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Dieudonn\u00e9 Officiel", "description": "Nouveau spectacle de Dieudo \u00e0 Paris & en province : https://bit.ly/2QcuKB1 Gilet jaune \"Macron la sens-tu la quenelle ?\" : https://bit.ly/2EGihPV Sortie de ...", "publishedAt": "2018-12-19T18:44:21.000Z", "title": "Dieudonn\u00e9 : Gilets jaunes Acte 6"}}, {"id": {"videoId": "6NqcvyswnN8", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/1FpUygSOHyEAZ5BHnaYswFMQkmc\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC1ObaaFz4XHVPN2T5IFsU4w", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/6NqcvyswnN8/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/6NqcvyswnN8/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/6NqcvyswnN8/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "L'Obs", "description": "Les forces de l'ordre ont d\u00e9mantel\u00e9 le campement des \"gilets jaunes\" \u00e0 l'entr\u00e9e de Margencel, en Haute-Savoie, dans la nuit du 18 au 19 d\u00e9cembre.", "publishedAt": "2018-12-19T12:25:43.000Z", "title": "Alors que les gendarmes d\u00e9mant\u00e8lent leur campement, ces \"gilets jaunes\" dansent sur \u00c9dith Piaf"}}, {"id": {"videoId": "okDhLtcZbE0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/3mbiX_GArtPGhuIVIXxAD9golBQ\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCpYE4jfZcrTr-AVBohx1_-g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/okDhLtcZbE0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/okDhLtcZbE0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/okDhLtcZbE0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Adrien Quatennens", "description": "Le 19 d\u00e9cembre 2018, Adrien Quatennens \u00e9tait l'invit\u00e9 de la #MatinaleLCI #GiletsJaunes #LoiSurLeRIC ***RETROUVEZ ADRIEN QUATENNENS SUR*** Sur ...", "publishedAt": "2018-12-19T10:42:41.000Z", "title": "MACRON SE POSE EN REMPART ENTRE LES GILETS JAUNES ET LES RICHES - Adrien Quatennens"}}, {"id": {"videoId": "YhjkWXfUPc4", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/LEvUAvDgTUSKE8jCdiaPEqIbzXY\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCqEVwTnDzlzKOGYNFemqnYA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YhjkWXfUPc4/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YhjkWXfUPc4/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YhjkWXfUPc4/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "RT France", "description": "Fr\u00e9d\u00e9ricTadde\u00ef re\u00e7oit Daniel Schneidermann, journaliste, ainsi qu'Emmanuel Todd, historien et d\u00e9mographe. #D\u00e9bat Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de ...", "publishedAt": "2018-12-17T19:03:51.000Z", "title": "Interdit d'interdire : Gilets jaunes : o\u00f9 en sommes-nous ?"}}, {"id": {"videoId": "K-0ovUtRles", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/G7QvOLHlLUeMykWUPIg-fn2l-5Y\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCqEVwTnDzlzKOGYNFemqnYA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-0ovUtRles/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-0ovUtRles/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/K-0ovUtRles/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "RT France", "description": "Entretien du 18/12/2018 avec Bassam Tahhan, g\u00e9opoliticien. Pour RT France, il revient sur les modalit\u00e9s de l'\u00e9laboration d'une nouvelle #constitution en #Syrie ...", "publishedAt": "2018-12-18T18:54:18.000Z", "title": "Gilets jaunes : Macron \u00aba d\u00e9clench\u00e9 une r\u00e9volution internationale\u00bb"}}, {"id": {"videoId": "xp9vNtb312I", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/cK8Z2lmcs1bsSZYuhxvtbVXEI7U\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCejTWYquMXD_MFHRZiqo_Aw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/xp9vNtb312I/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/xp9vNtb312I/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/xp9vNtb312I/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "C \u00e0 vous", "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de #C\u00e0Vous ! \u2014 https://bit.ly/2wPCDDa \u2014 En compagnie de la team #C\u00e0Vous, Anne Elisabeth Lemoine donne la parole \u00e0 ...", "publishedAt": "2018-12-18T19:05:00.000Z", "title": "Gilets Jaunes : qui gagne, qui perd ? - C \u00e0 Vous - 18/12/2018"}}, {"id": {"videoId": "rzTFiZ0XKT0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/dQ0LQ48BYWTtUs1dnRPSbwRdH5A\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC8Whw7rLqXvCLUhpjtGWbZw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzTFiZ0XKT0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzTFiZ0XKT0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzTFiZ0XKT0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "RING", "description": "Poursuivez le plaisir en librairie avec les bestsellers de Papacito : - - \"Carnets de guerre\" en librairie et sur amazon : http://amzn.eu/d/6DmBQf5 - \"FDP de la ...", "publishedAt": "2018-12-19T15:54:52.000Z", "title": "Papacito : entretien choc 5 sp\u00e9cial Gilets Jaunes"}}, {"id": {"videoId": "2TVd-XBvwUQ", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/R9H8xWj7DWtDOL0kDD9DXoDY1zU\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCQKx0w5qglbVZ94QzZ1k7AA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TVd-XBvwUQ/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TVd-XBvwUQ/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2TVd-XBvwUQ/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Arthur Pereira", "description": "On dit souvent que la vie est un jeu, mais qui est le ma\u00eetre du jeu? Instagram \u25bb https://www.instagram.com/arturepeyraira Facebook ...", "publishedAt": "2018-12-19T17:02:11.000Z", "title": "c'est la vie! (gilets jaunes mais pas que...)"}}, {"id": {"videoId": "nGIxfAetqQ8", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/hDcdfHIVSxbljFOdh0N4x9LDEdI\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCXwDLMDV86ldKoFVc_g8P0g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGIxfAetqQ8/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGIxfAetqQ8/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGIxfAetqQ8/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "BFMTV", "description": "L'\u00e9ditorialiste politique de BFMTV, Christophe Barbier, r\u00e9agit \u00e0 \"la France de l'immigration absente des ronds-points\" lors de la mobilisation des gilets jaunes.", "publishedAt": "2018-12-19T06:16:26.000Z", "title": "\u00c9DITO - Gilets jaunes: \"La France de l'immigration absente des ronds-points\""}}, {"id": {"videoId": "BDigZaJG1Ok", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/4N6TqSVQE8YN64-VkyA5RkV9Esw\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCXwDLMDV86ldKoFVc_g8P0g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDigZaJG1Ok/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDigZaJG1Ok/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/BDigZaJG1Ok/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "BFMTV", "description": "Va-t-on vers une nouvelle mobilisation des Gilets jaunes ce samedi ? Certains veulent maintenir la pression sur le gouvernement et appellent \u00e0 des ...", "publishedAt": "2018-12-19T05:25:46.000Z", "title": "Gilets jaunes: vers un acte 6 ce samedi?"}}, {"id": {"videoId": "zL_YuS75w5Q", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/ncSyuW4pkc5q0Fi_lp16QzGknfU\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCk-_PEY3iC6DIGJKuoEe9bw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/zL_YuS75w5Q/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/zL_YuS75w5Q/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/zL_YuS75w5Q/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "description": "Dans ce 81e num\u00e9ro de la Revue de la semaine, Jean-Luc M\u00e9lenchon revient sur le mouvement des gilets jaunes et sur les annonces mensong\u00e8res de Macron ...", "publishedAt": "2018-12-18T18:59:41.000Z", "title": "#RDLS81 : GILETS JAUNES, POLICIERS EN COL\u00c8RE, LE PEN, FORD, FLORANGE, COP24"}}, {"id": {"videoId": "9-o781VfvO8", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/QP2rtEB-9JZ16Chn2OF8SmhpExU\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCXwDLMDV86ldKoFVc_g8P0g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-o781VfvO8/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-o781VfvO8/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-o781VfvO8/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "BFMTV", "description": "Les p\u00e9ages cristallisent les tensions. Depuis le d\u00e9but du mouvement des gilets jaunes, de nombreux barrages de p\u00e9age ont \u00e9t\u00e9 vandalis\u00e9s, \u00e0 l'instar de celui ...", "publishedAt": "2018-12-19T05:19:15.000Z", "title": "Gilets jaunes: pourquoi les p\u00e9ages sont-ils devenus des cibles?"}}, {"id": {"videoId": "OZqoU2iUji0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/_Y89dr0ACp-qxWBj92YMFn_NBwE\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCO0evaaibnJwFWi9vHqZPyg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZqoU2iUji0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZqoU2iUji0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZqoU2iUji0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "\u064dVideo World", "description": "Les gilets jaunes entendent bien poursuivre le mouvement et pr\u00e9parent des strat\u00e9gies pour manifester samedi prochain. Le mot d'ordre : \u00e9viter Paris.", "publishedAt": "2018-12-18T21:29:00.000Z", "title": "Gilets jaunes : l'acte VI se pr\u00e9pare sur les r\u00e9seaux sociaux"}}, {"id": {"videoId": "E7kwrfEyabA", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/AzZT21z1PxPFaS2LXsgI0i9Qg6A\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCoRnHlbVByoYV6st5kPxOIQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7kwrfEyabA/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7kwrfEyabA/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/E7kwrfEyabA/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Zap T\u00e9l\u00e9 Officiel", "description": "P\u00e9age \u00e0 Bandol, Gilets jaunes : Vinci Autoroutes renonce, Les fausses reculades de Macron, Commentaires de l'opposition, Sur le RIC... Voici l'Actu du 18 ...", "publishedAt": "2018-12-18T21:23:07.000Z", "title": "[Zap Actu] Gilets jaunes : Vinci Autoroutes renonce, Les fausses reculades de Macron (19/12/18)"}}, {"id": {"videoId": "DnmGmGQ4Zww", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/d8RDQOLflbQYfsHXS-4U84_4zeM\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCMRJqoSRIaakAJUJK104Z8Q", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/DnmGmGQ4Zww/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/DnmGmGQ4Zww/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/DnmGmGQ4Zww/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Touche pas \u00e0 mon poste !", "description": "Tous les extraits et \u00e9missions de \"Touche pas \u00e0 mon poste\" sont \u00e0 retrouver sur MyCANAL : https://www.mycanal.fr/c8/tpmp/touche-pas-a-mon-poste TPMP sur ...", "publishedAt": "2018-12-17T11:00:01.000Z", "title": "Franck Dubosc et les Gilets jaunes : le face \u00e0 face !"}}, {"id": {"videoId": "AskjyWnfSfE", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/vZmPe3XKRmbtykCX_IdrwRgE5-8\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCT67YOMntJxfRnO_9bXDpvw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/AskjyWnfSfE/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/AskjyWnfSfE/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/AskjyWnfSfE/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Le M\u00e9dia", "description": "Au programme de l'Autre 20h, pr\u00e9sent\u00e9 par R\u00e9mi-Kenzo Pag\u00e8s : \u25b7 ENTRETIEN - GILETS JAUNES : AMNESTY DENONCE LES VIOLENCES POLICI\u00c8RES ...", "publishedAt": "2018-12-18T20:18:23.000Z", "title": "GILETS JAUNES : AMNESTY D\u00c9NONCE LES VIOLENCES POLICI\u00c8RES, BLOCAGE \u00c0 RUNGIS, LA FI ET LE RIC"}}, {"id": {"videoId": "_VdeJqO0rJk", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/vuuHUYKZaYtaArNs6k-hhxQjzs0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCejTWYquMXD_MFHRZiqo_Aw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VdeJqO0rJk/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VdeJqO0rJk/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/_VdeJqO0rJk/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "C \u00e0 vous", "description": "Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de #C\u00e0Vous ! \u2014 https://bit.ly/2wPCDDa \u2014 En compagnie de la team #C\u00e0Vous, Anne Elisabeth Lemoine donne la parole \u00e0 ...", "publishedAt": "2018-12-17T19:35:00.000Z", "title": "Le RIC : nouveau combat des Gilets Jaunes - C \u00e0 Vous - 17/12/2018"}}, {"id": {"videoId": "8TdicG5zb5s", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/KEQXZnIx3uqNBWxnnF9xpDcsI-k\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCHRPg4LxfQGag83gQWfXYAQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TdicG5zb5s/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TdicG5zb5s/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/8TdicG5zb5s/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Dieudonn\u00e9 Officiel", "description": "Nouveau spectacle de Dieudo \u00e0 Paris & en province : https://bit.ly/2QcuKB1 Sortie de L'\u00e9mancipation en DVD : https://bit.ly/2PmDa3m Gilet jaune section ...", "publishedAt": "2018-12-17T18:45:33.000Z", "title": "Dieudonn\u00e9 : Gilets jaunes RIC"}}, {"id": {"videoId": "aTOg6s6q6SU", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/RaoPVc8sNaPPQNlxayUTcdFA9vY\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCbJ1LG_FylZmLtwjyTErC_w", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTOg6s6q6SU/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTOg6s6q6SU/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/aTOg6s6q6SU/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Sami Ouladitto", "description": "Gil\u00e9jon\u00e9 h\u00e9h\u00e9 Gil\u00e9jon\u00e9 h\u00e9h\u00e9 #MicroBankal Abonne-toi ici ! : https://goo.gl/OqCCsk \u2022 FACEBOOK : http://facebook.com/samiouladitto \u2022 INSTAGRAM ...", "publishedAt": "2018-12-14T17:00:00.000Z", "title": "LES GILETS JAUNES #Ep26"}}, {"id": {"videoId": "RaS-cxuAhGc", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/57xCdVch4t0ZpTi7gMnDDvh_uQE\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCW2QcKZiU8aUGg4yxCIditg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/RaS-cxuAhGc/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/RaS-cxuAhGc/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/RaS-cxuAhGc/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "euronews (en fran\u00e7ais)", "description": "x\u2026 LIRE L'ARTICLE : http://fr.euronews.com/2018/12/17/au-coeur-de-la-colere-des-gilets-jaunes-francais Aujourd'hui dans l'actualit\u00e9 : les titres en vid\u00e9o ...", "publishedAt": "2018-12-17T18:45:43.000Z", "title": "Document - Au c\u0153ur de la col\u00e8re des gilets jaunes fran\u00e7ais"}}, {"id": {"videoId": "_JaJdjRvwqI", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/dkI8dBTmHioEf2NMQyE9DZylrPw\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCCCPCZNChQdGa9EkATeye4g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JaJdjRvwqI/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JaJdjRvwqI/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JaJdjRvwqI/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "FRANCE 24", "description": "Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : http://f24.my/youtube En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : http://f24.my/YTliveFR En France, les policiers se ...", "publishedAt": "2018-12-19T21:40:57.000Z", "title": "Apr\u00e8s les Gilets jaunes, place au mouvement des Gyros bleus"}}, {"id": {"videoId": "FnimFX2EOPk", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/A4vjJiIiV-8cETwLTg5nRA7_Wzk\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCqEVwTnDzlzKOGYNFemqnYA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnimFX2EOPk/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnimFX2EOPk/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FnimFX2EOPk/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "RT France", "description": "Entretien du 17/12/2018 avec Faouzi Lellouche, Gilet jaune, association Acc\u00e8s'cible. Invit\u00e9 du JT de RT France, il fait le point sur la mobilisation des Gilets ...", "publishedAt": "2018-12-17T20:54:12.000Z", "title": "Gilets jaunes : \u00abDans la communication, tout est fait pour dissuader le mouvement\u00bb"}}, {"id": {"videoId": "OYeAK50YmPI", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/6HMxsVk3nzsYm5mr-ckaz0LxF0s\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCT67YOMntJxfRnO_9bXDpvw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYeAK50YmPI/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYeAK50YmPI/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYeAK50YmPI/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Le M\u00e9dia", "description": "Au programme de l'Autre 20h, pr\u00e9sent\u00e9 par Virginie Cresci : \u25b7 \u00c9DITO - GILETS JAUNES : PLIER OU POURSUIVRE ? Par Aude Lancelin \u25b7 REPORTAGE ...", "publishedAt": "2018-12-17T20:40:01.000Z", "title": "EDITION SP\u00c9CIALE GILETS JAUNES : RIC, PAROLES DE GILETS JAUNES, PLIER OU POURSUIVRE, \u00c9RIC HAZAN"}}, {"id": {"videoId": "VEWOKrwehfM", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/Q1eyZcqF0Edkku2RcCCsuzKi81o\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCT67YOMntJxfRnO_9bXDpvw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEWOKrwehfM/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEWOKrwehfM/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEWOKrwehfM/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Le M\u00e9dia", "description": "Malgr\u00e9 l'appel de quelques porte-paroles auto-proclam\u00e9s \u00e0 ne pas manifester, malgr\u00e9 le froid glacial et la pluie, malgr\u00e9 les contr\u00f4les de police et les transports ...", "publishedAt": "2018-12-17T08:48:11.000Z", "title": "GILETS JAUNES : ILS TIENNENT T\u00caTE, MALGR\u00c9 TOUT"}}, {"id": {"videoId": "YKRLVagYGs8", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/E9fplTHhKHdPOEkhsnkoUPY4lk0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCJldRgT_D7Am-ErRHQZ90uw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKRLVagYGs8/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKRLVagYGs8/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YKRLVagYGs8/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "France Inter", "description": "et ce n'est pas rien, qui de mieux que Bernard Tapie pour prouver qu'on peut obtenir plein d'argent de la part du gouvernement. Emmanuel Macron a charg\u00e9 ...", "publishedAt": "2018-12-19T18:39:09.000Z", "title": "Bernard Tapie a apport\u00e9 son soutien aux gilets jaunes... - Le Journal de 17h17"}}, {"id": {"videoId": "YAAFXYJSL7c", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/3O8PsvIUUGhpKHuOVdNqdO-Bqs4\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCO0evaaibnJwFWi9vHqZPyg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAAFXYJSL7c/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAAFXYJSL7c/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YAAFXYJSL7c/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "\u064dVideo World", "description": "En France, le gouvernement Macron a d\u00e9cid\u00e9 de maintenir les mesures d\u00eetes \"d'accompagnement\" \u00e0 la suite du mouvement social des gilets jaunes. Source ...", "publishedAt": "2018-12-18T19:56:17.000Z", "title": "Gilets jaunes : la d\u00e9cision risqu\u00e9e d\u2019Edouard Philippe et Emmanuel Macron"}}, {"id": {"videoId": "SzpWHq8NLK0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/uFPjMOUNbfFDvsMP7Ur0vCO2so0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC_GxHrDkwwADSaAjmXxqtXA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzpWHq8NLK0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzpWHq8NLK0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/SzpWHq8NLK0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "France 3 Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "description": "Des gilets jaunes avaient install\u00e9 leur quartier g\u00e9n\u00e9ral sur le rond-point de Pringy en Haute-Savoie depuis le 17 novembre. Il a \u00e9t\u00e9 d\u00e9mantel\u00e9 ce mercredi 19 ...", "publishedAt": "2018-12-19T17:31:00.000Z", "title": "Les gilets jaunes de Haute-Savoie \u00e9vacu\u00e9s des ronds-points"}}, {"id": {"videoId": "FI2xPaswQYs", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/9rpul2X2IA-7hVwzBfr7Bk8wdcU\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCMPnD8fhwPMk_9XsYfc96JQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FI2xPaswQYs/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FI2xPaswQYs/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FI2xPaswQYs/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "France 3 Provence-Alpes C\u00f4te d'Azur", "description": "La barri\u00e8re de p\u00e9age de Bandol, sur l'autoroute A50, a \u00e9t\u00e9 incendi\u00e9e au cours de la nuit de lundi \u00e0 mardi, a-t-on appris aupr\u00e8s de Vinci Autoroutes, dont les ...", "publishedAt": "2018-12-18T17:11:16.000Z", "title": "\"Gilets jaunes\": le p\u00e9age de Bandol, sur l'autoroute A50, incendi\u00e9"}}, {"id": {"videoId": "kUHVgsBzTjY", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/ZCiY2_5fVY-hoicNyvn84ZrHay0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCt2GVK8Qy7UGTkgssSTWHcQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUHVgsBzTjY/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUHVgsBzTjY/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/kUHVgsBzTjY/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "MonFinancier", "description": "L\u00e9 p\u00e9trole s'effondre; Une bonne nouvelle pour les gilets jaunes?; La hausse du pouvoir d'achat; On attend la FED.", "publishedAt": "2018-12-19T07:56:56.000Z", "title": "Une bonne nouvelle pour les gilets jaunes ?"}}, {"id": {"videoId": "DdBZJoaeQAc", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/9MTXg_pAtFmWRMmtGvCrnnXMGy8\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC2kIberIFY054MWlDWNebxA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdBZJoaeQAc/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdBZJoaeQAc/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/DdBZJoaeQAc/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Mouton Lucide", "description": "Au sein de la r\u00e9volution des Gilets jaunes \u00e0 Paris le 15 d\u00e9cembre 2018 pour l'acte V. Il a fallu ruser pour s'y rendre \u00e0 cause des dizaines de stations de m\u00e9tro ...", "publishedAt": "2018-12-18T14:34:23.000Z", "title": "EN IMMERSION : Acte 5 des Gilets jaunes - PARIS 15/12/2018 (Champs-\u00c9lys\u00e9es)"}}, {"id": {"videoId": "Qu-okUg-HFA", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/0Ekn10CCXzCiJqSTeOjW8FeuCxc\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC20dglUTkVqzY9ipx_iOnng", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qu-okUg-HFA/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qu-okUg-HFA/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qu-okUg-HFA/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "France 3 Occitanie", "description": "De nombreux ronds-points ont \u00e9t\u00e9 \u00e9vacu\u00e9s en Haute-Garonne. Il n'y a plus de blocages dans des endroits strat\u00e9giques comme Lespinasse et Eurocentre.", "publishedAt": "2018-12-18T11:58:10.000Z", "title": "Haute-Garonne : derniers points de blocage pour certains gilets jaunes irr\u00e9ductibles"}}, {"id": {"videoId": "U7sY9pX3iZc", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/BpuOnSMfK3ZHkXBLBvmgcLgz0Ks\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC5a1vcRZdoI1qIRRdQoEX6g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7sY9pX3iZc/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7sY9pX3iZc/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7sY9pX3iZc/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Planetes360", "description": "L'int\u00e9gralit\u00e9 de l'entretien avec Laurence Marchand Taillade (enregistrement le 7 d\u00e9cembre 2018) Laurence Marchand Taillade Pr\u00e9sidente de Forces La\u00efques, ...", "publishedAt": "2018-12-17T17:00:06.000Z", "title": "GILETS JAUNES : Une Crise des Institutions"}}, {"id": {"videoId": "ZvmzY6n3tBg", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/2R_oyeHJw5pxZPkqlu7XEm0CpLc\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC-BS5yD81iOk5WxYs7PxOkw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvmzY6n3tBg/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvmzY6n3tBg/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZvmzY6n3tBg/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Christophe Cros Houplon", "description": "Lien pour commander NEOM https://www.thebookedition.com/fr/neom-p-362503.html Retrouvez-moi ICI et LA - sur Facebook, Groupes publics - Christophe ...", "publishedAt": "2018-12-17T15:22:30.000Z", "title": "Gilets jaunes- Acte 6 et apr\u00e8s"}}, {"id": {"videoId": "8Fze4mVIP8Y", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/eE_YAak6AQLe7O4CN-SNP8im90s\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCfHn_8-ehdem86fEvlFg-Gw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Fze4mVIP8Y/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Fze4mVIP8Y/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Fze4mVIP8Y/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Le Parisien", "description": "Silencieuses, fig\u00e9es, cinq militantes f\u00e9ministes ont fait face \u00e0 des gendarmes mobiles sur les Champs-Elys\u00e9es pendant une demi-heure, samedi matin \u00e0 ...", "publishedAt": "2018-12-15T11:14:46.000Z", "title": "Gilets jaunes, acte V : des Marianne seins nus face \u00e0 des gendarmes mobiles"}}, {"id": {"videoId": "UBOVSOy7Mrk", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/STEa_pksJGbNfFKmHy1nd1mNM1A\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC7PX-myPpcT4YfZEWqZxGGg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBOVSOy7Mrk/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBOVSOy7Mrk/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/UBOVSOy7Mrk/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Sud Ouest", "description": "Ce matin \u00e0 l'issue du blocage du d\u00e9p\u00f4t de P\u00e9ribus, le ton est mont\u00e9 et les forces de l'ordre ont d\u00fb faire usage de grenades lacrymog\u00e8nes, de tasers et de ...", "publishedAt": "2018-12-15T12:01:07.000Z", "title": "Echauffour\u00e9es entre les gilets jaunes et la police \u00e0 P\u00e9rigueux"}}, {"id": {"videoId": "0w-4i0JtlpI", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/YHjhF_KaOeX5AWic2eNZRnb5dO0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCUToCUpK5ZAH6S6ZXktfWEA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/0w-4i0JtlpI/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/0w-4i0JtlpI/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/0w-4i0JtlpI/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Michel Drac", "description": "Commentaire de l'actualit\u00e9 par Michel Drac La nature de l'\u00e9v\u00e8nement : 0:15 Une combinaison de facteurs : 5:15 Les faits tels qu'ils sont connus : 21:45 ...", "publishedAt": "2018-12-14T17:43:19.000Z", "title": "La vraie actu (S02E05 - sp\u00e9ciale Gilets Jaunes)"}}, {"id": {"videoId": "YuKJTxZsnyc", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/1oEJGKITPxWUttXtKStssDnX5QM\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCUToCUpK5ZAH6S6ZXktfWEA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuKJTxZsnyc/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuKJTxZsnyc/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/YuKJTxZsnyc/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Michel Drac", "description": "Petite vid\u00e9o compl\u00e9mentaire \u00e0 la vid\u00e9o de la vraie actu \"sp\u00e9ciale Gilets Jaunes\", \u00e0 voir ici : https://www.youtube.com/watch?v=0w-4i0JtlpI&t=650s.", "publishedAt": "2018-12-18T23:59:02.000Z", "title": "Sp\u00e9ciale Gilets Jaunes - Compl\u00e9ment-r\u00e9ponse sur la pauvret\u00e9 en France"}}, {"id": {"videoId": "yagJHavx9Aw", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/30h5DLKowlBflm5vqPW91fNzZn0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCJldRgT_D7Am-ErRHQZ90uw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/yagJHavx9Aw/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/yagJHavx9Aw/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/yagJHavx9Aw/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "France Inter", "description": "Pablo Mira demande officiellement aujourd'hui \u00e0 ce qu'il s'arr\u00eate. Car personne n'a envie de revivre le cauchemar de lundi dernier et de voir Emmanuel Macron ...", "publishedAt": "2018-12-14T17:31:38.000Z", "title": "Gilets jaunes : Game Over - La chronique de Pablo Mira"}}, {"id": {"videoId": "ws52k8CTaHQ", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/tdD2_7dB-pojw4I9Z72mb6IouFg\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCYpRDnhk5H8h16jpS84uqsA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws52k8CTaHQ/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws52k8CTaHQ/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/ws52k8CTaHQ/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Le Monde", "description": "Emmanuel Macron a prononc\u00e9 un discours retransmis \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision, lundi 10 d\u00e9cembre \u00e0 20 heures. Le chef de l'Etat a annonc\u00e9 un certain nombre de ...", "publishedAt": "2018-12-10T20:27:40.000Z", "title": "Le discours d'Emmanuel Macron en r\u00e9ponse aux \u00ab\u00a0gilets jaunes\u00a0\u00bb"}}, {"id": {"videoId": "tXVUFYiox-0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/OriG5TuREDJH033XHobCXjt4ayE\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC7-TXAUXWpBYA5izjctmIzg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXVUFYiox-0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXVUFYiox-0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXVUFYiox-0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Skyriad", "description": "A Avignon, le 05/12/2018 \u2794Twitter: https://twitter.com/Skyriad \u2794Soundcloud: https://soundcloud.com/skyriad-storm.", "publishedAt": "2018-12-16T13:46:13.000Z", "title": "Les CRS arrivent \u00e0 la manif CA TOURNE MAL - Gilets jaunes \u00e0 Avignon"}}, {"id": {"videoId": "p2RfcmkEozU", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/vMcxoZL_pAVg2X3Ob292K_HfhO0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCk-_PEY3iC6DIGJKuoEe9bw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2RfcmkEozU/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2RfcmkEozU/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/p2RfcmkEozU/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "JEAN-LUC M\u00c9LENCHON", "description": "Le 16 d\u00e9cembre 2018, Jean-Luc M\u00e9lenchon \u00e9tait l'invit\u00e9 du \u00abGrand Jury\u00bb. Une \u00e9mission au cours de laquelle il a pu revenir sur de nombreux \u00e9l\u00e9ments ...", "publishedAt": "2018-12-16T15:04:36.000Z", "title": "LES GILETS JAUNES, C\u2019EST LE PEUPLE EN MOUVEMENT"}}, {"id": {"videoId": "VDriV1RMwzg", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/MwL-FGYtkltgXotz6wgRiunzsaw\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCCCPCZNChQdGa9EkATeye4g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDriV1RMwzg/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDriV1RMwzg/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/VDriV1RMwzg/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "FRANCE 24", "description": "Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : http://f24.my/youtube En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : http://f24.my/YTliveFR Notre site ...", "publishedAt": "2018-12-14T16:10:01.000Z", "title": "Emmanuel Macron sur les \"Gilets Jaunes\" : \"Notre pays a besoin de retrouver un fonctionnement normal"}}, {"id": {"videoId": "xk_EK_iPzB0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/bqvK8-ZORCG9Ty4JUjzW5rI80d8\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCO0evaaibnJwFWi9vHqZPyg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/xk_EK_iPzB0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/xk_EK_iPzB0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/xk_EK_iPzB0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "\u064dVideo World", "description": "Des participants au mouvement des Gilets jaunes proposent d'organiser l'acte 6 de leur mobilisation le vendredi 21 d\u00e9cembre au lieu du samedi 22 pour ...", "publishedAt": "2018-12-17T09:48:38.000Z", "title": "L'acte 6 des Gilets jaunes pour l'anniversaire de Macron?"}}, {"id": {"videoId": "7OkGoQ5UJtQ", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/AUv3AuMEWDVlc7peokDvLbtRG9w\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCuxVPSO0_EiL01_tneRCEcA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OkGoQ5UJtQ/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OkGoQ5UJtQ/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/7OkGoQ5UJtQ/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "David, de la cha\u00eene Ganesh2", "description": "Un reportage qui pr\u00e9dit l'inpr\u00e9dictible. Retrouvez toutes les vid\u00e9os de d\u00e9tournements, parodies et chroniques sur la cha\u00eene de Ganesh2.", "publishedAt": "2018-12-15T19:27:54.000Z", "title": "NOSTRADAMUS AURAIT PR\u00c9DIT LES GILETS JAUNES ???? (Reportage)"}}, {"id": {"videoId": "hfp03Jq1K78", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/RSHR59VDre7LyTGeGlQKsombemc\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC13Zn3PxJ8WgTkLH_kzPQSQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfp03Jq1K78/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfp03Jq1K78/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfp03Jq1K78/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "pierre", "description": "Gilets jaunes 15 d\u00e9cembre 2018 Saint-Brieuc / Langueux / Bretagne.", "publishedAt": "2018-12-15T18:46:17.000Z", "title": "Gilets jaunes 15 d\u00e9cembre 2018 Saint-Brieuc / Langueux"}}, {"id": {"videoId": "oG3GuEMw4qU", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/zzR0pHXb6ujjIHkqY0fEWPAQkqw\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC8kqjF8dnHEpBb-WMd0XvDQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/oG3GuEMw4qU/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/oG3GuEMw4qU/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/oG3GuEMw4qU/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Younes et Bambi", "description": "Arr\u00eatez d'filmer - EPISODE 9 \"Pendant une journ\u00e9e nous avons suivi J\u00e9r\u00f4me, membre des gilets jaunes. Il nous a ouvert les portes de chez lui afin de mieux ...", "publishedAt": "2018-12-16T11:00:06.000Z", "title": "En immersion chez les Gilets Jaunes // Arr\u00eatez d\u2019filmer"}}, {"id": {"videoId": "4Sr8foQU4S0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/_z2O083rfsfNALQXyGMeqkxGRZ8\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCXwDLMDV86ldKoFVc_g8P0g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Sr8foQU4S0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Sr8foQU4S0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/4Sr8foQU4S0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "BFMTV", "description": "Un rond-point embl\u00e9matique, \"QG\" de gilets jaunes, \u00e9vacu\u00e9 ce mardi matin \u00e0 Saint-Brieuc.", "publishedAt": "2018-12-18T07:30:05.000Z", "title": "Un rond-point embl\u00e9matique, \"QG\" de gilets jaunes, \u00e9vacu\u00e9 ce matin \u00e0 Saint-Brieuc"}}, {"id": {"videoId": "ULuiDXyV0J0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/1hw1L0ImsdUwa9S4L8UauXt0PX8\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCCDz_XYeKWd0OIyjp95dqyQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuiDXyV0J0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuiDXyV0J0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/ULuiDXyV0J0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Le Figaro", "description": "D\u00e9bat sur le plateau de Points de Vue autour d'un sondage IFOP indiquant la progression des intentions de votes pour le RN pour les \u00e9lections europ\u00e9ennes ...", "publishedAt": "2018-12-13T17:46:22.000Z", "title": "Les \"Gilets jaunes\" sont-ils une aubaine pour le RN ?"}}, {"id": {"videoId": "jkiBYT65sqM", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/mXGyhCdKUKc-2RDp6yDp-L2Ujvw\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCqEVwTnDzlzKOGYNFemqnYA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkiBYT65sqM/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkiBYT65sqM/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/jkiBYT65sqM/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "RT France", "description": "Lors de la manifestation des Gilets jaunes, qui se retrouvent le 15 d\u00e9cembre \u00e0 Paris, des femmes habill\u00e9es en Marianne se sont livr\u00e9es \u00e0 un face-\u00e0-face ...", "publishedAt": "2018-12-15T10:08:43.000Z", "title": "Manifestation des Gilets jaunes \u00e0 Paris : des Mariannes d\u00e9nud\u00e9es face \u00e0 la police"}}], "pageInfo": {"resultsPerPage": 50, "totalResults": 248656}, "nextPageToken": "CDIQAA", "regionCode": "FR", "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/d85RtgrcwZtCJuzGpPFZMeHqGno\"", "kind": "youtube#searchListResponse"}, "election europeenne": {"items": [{"id": {"videoId": "6oTKjim8OAM", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/q5syxZkTgCWKuUz_pKDHdjiOyRo\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC5jgWO1rcNCWxjwPKCQRpQA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oTKjim8OAM/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oTKjim8OAM/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/6oTKjim8OAM/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Francetv Politique", "description": "", "publishedAt": "2014-12-07T11:43:06.000Z", "title": "Soir\u00e9e \u00e9lectorales des \u00e9lections Europ\u00e9ennes Toutes les chaines"}}, {"id": {"videoId": "m3YR1ddlkfs", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/XzjYga4lQfmulZWBcTQef1ZFXzU\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCcziTK2NKeWtWQ6kB5tmQ8Q", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3YR1ddlkfs/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3YR1ddlkfs/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/m3YR1ddlkfs/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "e-penser", "description": "Le 25 mai 2014 auront lieu les \u00e9lections europ\u00e9ennes visant \u00e0 constituer les 751 membres du Parlement Europ\u00e9en. Comment ? Pourquoi ? Qui sont-ils ?", "publishedAt": "2014-05-17T10:38:32.000Z", "title": "Les \u00e9lections europ\u00e9ennes et les institutions europ\u00e9ennes - Ep.16 - e-penser"}}, {"id": {"videoId": "speUS7Wek3I", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/ztEaV5DLIOUg0bV0xPMlE_O0Twc\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCW2QcKZiU8aUGg4yxCIditg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/speUS7Wek3I/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/speUS7Wek3I/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/speUS7Wek3I/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "euronews (en fran\u00e7ais)", "description": "Le 28 avril \u00e0 19:00 CET aura lieu \u00e0 Maastricht un grand d\u00e9bat entre les candidats \u00e0 la pr\u00e9sidence de la Commission europ\u00e9enne. Cet \u00e9v\u00e9nement sera ...", "publishedAt": "2014-04-25T12:53:48.000Z", "title": "Elections europ\u00e9ennes 2014 : comment \u00e7a marche ?"}}, {"id": {"videoId": "-rOg7g6BW1U", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/gIH8H5S6LEm9GnFQCEgQ6FvW0F0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCCCPCZNChQdGa9EkATeye4g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/-rOg7g6BW1U/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/-rOg7g6BW1U/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/-rOg7g6BW1U/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "FRANCE 24", "description": "Abonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene sur YouTube : http://f24.my/youtube En DIRECT - Suivez FRANCE 24 ici : http://f24.my/YTliveFR Mardi \u00e0 la tribune de l'ONU, ...", "publishedAt": "2018-09-28T06:29:02.000Z", "title": "\u00c9lections europ\u00e9enne\u00a0: un scrutin dans un contexte tendu"}}, {"id": {"videoId": "o9nviEAMsjc", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/fsMhX021VCB2afQxZXpkiyFQamA\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCCDz_XYeKWd0OIyjp95dqyQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9nviEAMsjc/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9nviEAMsjc/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/o9nviEAMsjc/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Le Figaro", "description": "Tous les talks du Figaro par ici : http://video.lefigaro.fr/figaro/le-talk/1629135879001/ La pr\u00e9sidente du Rassemblement national, d\u00e9put\u00e9e du Pas-de-Calais \u00e9tait ...", "publishedAt": "2018-09-13T13:15:47.000Z", "title": "Le Talk de Marine Le Pen: \u00abLes \u00e9lections europ\u00e9ennes vont \u00eatre historiques\u00bb"}}, {"id": {"videoId": "sbzcflUy4ow", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/JuFi-eAOuvvtWtjxfhSA5MUF1s0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCCDz_XYeKWd0OIyjp95dqyQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/sbzcflUy4ow/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/sbzcflUy4ow/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/sbzcflUy4ow/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Le Figaro", "description": "Les fran\u00e7ais, le 25 mai 2014, seront appel\u00e9s aux urnes, comme les autres citoyens europ\u00e9ens, pour \u00e9lire leur repr\u00e9sentants au parlement europ\u00e9en. Combien ...", "publishedAt": "2014-04-22T15:47:25.000Z", "title": "Le mode de scrutin des \u00e9lections europ\u00e9ennes"}}, {"id": {"videoId": "AuPcfdlLWbE", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/s2-rLob0eAZhU0IzhSOcJLuViDQ\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCfHn_8-ehdem86fEvlFg-Gw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuPcfdlLWbE/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuPcfdlLWbE/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/AuPcfdlLWbE/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Le Parisien", "description": "Des responsables de l'opposition, de gauche comme de droite, ont critiqu\u00e9 un clip diffus\u00e9 par le gouvernement sur les r\u00e9seaux sociaux, appelant les Fran\u00e7ais \u00e0 ...", "publishedAt": "2018-11-02T16:15:27.000Z", "title": "Europ\u00e9ennes : \u00abC'est un clip qui promeut la vision de Macron sur l'Europe\u00bb"}}, {"id": {"videoId": "A2P-lEGwDj8", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/DDUlzJGNwPDSPEOwiKnyNA32cJM\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCX8DTaAySoSLMzP4G6K_iHA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2P-lEGwDj8/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2P-lEGwDj8/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/A2P-lEGwDj8/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "MISTER MC", "description": "Facebook / quentin camiseiro Instagram / mister.mc4 Snapchat / mistermc54 Tic Tok / @mistermc54 Gmail / mister.mc54@gmail.com Si il y a un probl\u00e8me avec ...", "publishedAt": "2018-11-02T18:14:49.000Z", "title": "Le clip du gouvernement fran\u00e7ais pour les europ\u00e9ennes fait pol\u00e9mique"}}, {"id": {"videoId": "2ZY27-DjzOE", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/f8huIvM-E55Q5mKYMsRFooM866w\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCfQpT8ebZlk8PndKVNTiAvA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZY27-DjzOE/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZY27-DjzOE/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2ZY27-DjzOE/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Gouvernement", "description": "Emploi, climat, immigration ou encore coh\u00e9sion europ\u00e9enne : vous avez un avis sur le sujet ? En mai 2019, l'Europe changera. En votant, vous d\u00e9cidez ...", "publishedAt": "2018-10-26T14:26:18.000Z", "title": "Elections europ\u00e9ennes : faites changer l\u2019Europe !"}}, {"id": {"videoId": "8K-yZcmP_BA", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/63ck2mADRI4K4UG6OrsFYA0E0XA\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCTcuNXKWAZxu9QYKeniKEpw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/8K-yZcmP_BA/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/8K-yZcmP_BA/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/8K-yZcmP_BA/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "chartrestw", "description": "Cette vid\u00e9o est un extrait, suite des 17 minutes de vid\u00e9o et toutes infos \u00e0 : http://www.tv-montparnasse.fr/2009_06_04_17h41_CCE_TVM.html 23e \u00e9tape, ...", "publishedAt": "2009-06-06T20:35:44.000Z", "title": "Election europ\u00e9enne sensibilisation"}}, {"id": {"videoId": "h5_lThagZ0M", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/Iy6DvxbojJsruqf58TEs3Qen-_A\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCXJVUOAEtFeenpB54Foq08g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5_lThagZ0M/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5_lThagZ0M/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/h5_lThagZ0M/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "voyance inspiration. flash en direct.", "description": "Voyance politique.", "publishedAt": "2018-06-10T12:18:52.000Z", "title": "Voyance sur les \u00e9lections europ\u00e9enne ."}}, {"id": {"videoId": "WU154tABuSI", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/GgVepFvSutmleg91VMAucy9fPLk\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCv0KbaxD9MdQ-V_sHG6eswg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU154tABuSI/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU154tABuSI/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU154tABuSI/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Retransmission", "description": "Les d\u00e9put\u00e9s ont adopt\u00e9 mardi le projet de loi r\u00e9tablissant des listes nationales pour les prochaines \u00e9lections europ\u00e9ennes. Une circonscription unique qui ...", "publishedAt": "2018-09-08T13:13:07.000Z", "title": "\u00c9lections europ\u00e9ennes 2019 : mode d\u2019emploi du scrutin"}}, {"id": {"videoId": "82J1mFP0s6c", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/tfsCERHlfl1VJ4fGVjeawKpBdEs\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCLwMSvU3EjX5A7VwDHLjNvA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/82J1mFP0s6c/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/82J1mFP0s6c/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/82J1mFP0s6c/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Jean-Jacques Fanchtein", "description": "La peur doit changer de camp, ce qui fait peur a Macron c'est que les gilets jaunes sont incontr\u00f4lable, non pas d'\u00e9tiquette politique Europ\u00e9enne Election ...", "publishedAt": "2018-11-20T20:47:39.000Z", "title": "Gilets jaunes +  Election Europ\u00e9enne = la peur change de camp D\u00e9mocratie YouTube?"}}, {"id": {"videoId": "FmO9qiS8JGc", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/YaKt7BZfnmVCdfMqMixeyDqZBSM\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCLwMSvU3EjX5A7VwDHLjNvA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmO9qiS8JGc/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmO9qiS8JGc/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FmO9qiS8JGc/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Jean-Jacques Fanchtein", "description": "Bonjour a tous je vous demande de partager cette Vid\u00e9o, notre avenir est en danger comme celui de nos enfants; A l' Election Europ\u00e9enne nous somme dans ...", "publishedAt": "2018-12-04T19:18:35.000Z", "title": "Election Europ\u00e9enne  Votez Gilet Jaune"}}, {"id": {"videoId": "Qy5Efql7pc0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/rVhOU10j0p3yAdOGIvm0uWZY2Xk\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCpQ5EcYY3uPtiJ0-1dPnAcg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qy5Efql7pc0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qy5Efql7pc0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qy5Efql7pc0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Canal Memo", "description": "La Contre \u00c9lection Europ\u00e9enne expliqu\u00e9e en images.   http://www.DemocratieReelle.eu   La page de g\u00e9olocalisation pour contacter et obtenir les bulletins de ...", "publishedAt": "2014-05-04T15:11:45.000Z", "title": "La Contre Election Europe\u0301enne 2014 explique\u0301e en images"}}, {"id": {"videoId": "mqJsM3nyyYk", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/b-hJF8FL3TIO_3y6DHe0HrGspxc\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCqW8RgQ-7ZFGGZKaAww4Paw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqJsM3nyyYk/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqJsM3nyyYk/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/mqJsM3nyyYk/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Nico Europe", "description": "4 raisons de s'int\u00e9resser aux \u00e9lections europ\u00e9ennes.", "publishedAt": "2018-03-30T12:15:13.000Z", "title": "Les \u00e9lections europ\u00e9ennes 2019 en 5 min"}}, {"id": {"videoId": "nPhVXHkcZGI", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/9TKtshiAk-HawlOAVH5JohoPIhA\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCmOUczlJAPflBUhqyFVUjKg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPhVXHkcZGI/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPhVXHkcZGI/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nPhVXHkcZGI/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "voyance flash manu", "description": "", "publishedAt": "2018-05-10T17:23:48.000Z", "title": "PREDICTION 2019 Lourde Defaite \u00e9lection europ\u00e9enne pour macron!"}}, {"id": {"videoId": "f-O_3LeYloI", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/pIScwoeJARDm3wnxcdKRIsRsWzY\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCry3W4oTOIn6E9H1y0_EFnw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-O_3LeYloI/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-O_3LeYloI/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/f-O_3LeYloI/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Mol Bo", "description": "Welcome To My channel \u25b7Toute l'info en vid\u00e9o est sur www.cnews.fr \u25b7Instagram:https://www.instagram.com/CNewsOfficiel/ ...", "publishedAt": "2018-06-29T15:20:09.000Z", "title": "Elections europ\u00e9ennes 2019 : premier sondage sur les intentions de vote"}}, {"id": {"videoId": "woCepy8XUWk", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/nIeeLB3VxVYL4bH3qf7SHXUv-5s\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCXwDLMDV86ldKoFVc_g8P0g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/woCepy8XUWk/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/woCepy8XUWk/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/woCepy8XUWk/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "BFMTV", "description": "Un sondage Odoxa/Le Figaro place le Rassemblement national et LaRem au coude \u00e0 coude en vue des \u00e9lections europ\u00e9ennes. Le parti d'Emmanuel Macron ...", "publishedAt": "2018-09-14T09:21:23.000Z", "title": "Un sondage place LaRem et le RN au coude \u00e0 coude en vue des \u00e9lections europ\u00e9ennes"}}, {"id": {"videoId": "IlF43YOijus", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/NF7fRBAnEul57TI4zDMjjR_iK60\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCEoJ33bDl9iY4anMuDFrGCw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlF43YOijus/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlF43YOijus/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/IlF43YOijus/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Raquel Garrido Dans la gu\u00e9rilla m\u00e9diatique", "description": "Le 8 octobre 2018, Raquel Garrido \u00e9tait invit\u00e9e \u00e0 l'\u00e9mission Les Inform\u00e9s sur France info.", "publishedAt": "2018-10-09T13:34:38.000Z", "title": "L'\u00e9lection europ\u00e9enne est proportionnelle, rien \u00e0 voir avec un 2nd tour de pr\u00e9sidentielle"}}, {"id": {"videoId": "rhNqqG4-SSs", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/RICPT5BdvYSbb-GUnO9Dybayvao\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCd5DKToXYTKAQ6khzewww2g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhNqqG4-SSs/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhNqqG4-SSs/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/rhNqqG4-SSs/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "France Culture", "description": "https://www.franceculture.fr/politique/la-france-insoumise-prepare-la-deuxieme-manche En d\u00e9placement \u00e0 Ath\u00e8nes, Jean-Luc M\u00e9lenchon r\u00e9pond \u00e0 Sophie ...", "publishedAt": "2017-11-24T17:05:50.000Z", "title": "\"La prochaine \u00e9lection europ\u00e9enne est peut-\u00eatre l'\u00e9lection de la derni\u00e8re chance pour l'Europe\""}}, {"id": {"videoId": "Jag25COg5jU", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/qj3zs8n3bEFtvYF9Hni3_Eqgcy0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCVYfSwcu7g_J344g4-AsMcw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jag25COg5jU/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jag25COg5jU/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jag25COg5jU/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Eric Perroud 63", "description": "Vid\u00e9o 312 \u00c9LECTION EUROP\u00c9ENNE 2019 Les choix impossibles. Et si nous transformions cette \u00e9lection en r\u00e9f\u00e9rendum populaire!", "publishedAt": "2018-09-25T15:49:00.000Z", "title": "Vid\u00e9o 312 \u00c9LECTION EUROP\u00c9ENNE 2019 Les choix impossibles."}}, {"id": {"videoId": "aL9GVu-pIU0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/5cARZ_sAgfZbOTKqMobNTLbKx4E\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCtMWbR-cypmFWgkITVTteEA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL9GVu-pIU0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL9GVu-pIU0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL9GVu-pIU0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "MarineNotreEspoir", "description": "", "publishedAt": "2014-05-26T10:53:06.000Z", "title": "Election Europ\u00e9enne victoire FN"}}, {"id": {"videoId": "KbXy2wRS-Mw", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/7PTEuYNQBBTea357nEkim7G7Pok\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCwAbtvAWmlegiu6M-K2y1ww", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbXy2wRS-Mw/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbXy2wRS-Mw/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/KbXy2wRS-Mw/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "sasha milard", "description": "Les \u00e9lections europ\u00e9ennes de 2019 en France se d\u00e9rouleront le 26 mai 2019 afin d'\u00e9lire les soixante-dix-neuf d\u00e9put\u00e9s europ\u00e9ens repr\u00e9sentant la France au ...", "publishedAt": "2018-11-01T20:34:08.000Z", "title": "26 Mai 2019 \u00e9lection europ\u00e9enne ce qui'il faut savoir !"}}, {"id": {"videoId": "sGmmOaiO4T4", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/4tRMzS8We8J8ru2Feap1o2mOYZk\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCIMGfEAERXjmWwQeg15BFsg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGmmOaiO4T4/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGmmOaiO4T4/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/sGmmOaiO4T4/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Europe 1", "description": "Les \u00e9lections europ\u00e9ennes, une \"\u00e9lection ingagnable\" ABONNEZ-VOUS pour plus de vid\u00e9os : http://bit.ly/radioE1 LE DIRECT ...", "publishedAt": "2018-11-05T11:03:45.000Z", "title": "Les \u00e9lections europ\u00e9ennes, une \"\u00e9lection ingagnable\""}}, {"id": {"videoId": "2c7RMs6XNSQ", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/wOJzGmURyDHhNrzODGyd0V3m8Mk\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCieIPNJeSXnh3VriscVNFOg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2c7RMs6XNSQ/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2c7RMs6XNSQ/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2c7RMs6XNSQ/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "european nacionalista", "description": "En France on est le seul pays o\u00f9 l'individu doit constamment se justifier de tout devant son administration, elle-m\u00eame n'est responsable de rien... Laisser vos ...", "publishedAt": "2018-11-03T20:52:28.000Z", "title": "Clip \u00e9lection europ\u00e9enne 2019 Macron la ch\u00e8vre"}}, {"id": {"videoId": "1pcyqQB-588", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/dZuDLl_vk2FMDgXXFMJKbG_7skY\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCTa1bPArjpvNMgSHAb_pflA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/1pcyqQB-588/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/1pcyqQB-588/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/1pcyqQB-588/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Public S\u00e9nat", "description": "Europ\u00e9ennes 2014 - Soir\u00e9e \u00e9lectorale Retrouvez la carte interactive des r\u00e9sultats des \u00e9lections europ\u00e9ennes 2014 \u00e0 l'adresse suivante: ...", "publishedAt": "2014-05-26T22:28:56.000Z", "title": "Europ\u00e9ennes 2014 - Soir\u00e9e \u00e9lectorale"}}, {"id": {"videoId": "-pSf9ViTJF0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/SIC8VRCAYkQsswT2uae7hnTeSCQ\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCyZYClEbzAAx2IQuDIZSYWw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pSf9ViTJF0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pSf9ViTJF0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/-pSf9ViTJF0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "CauseToujours", "description": "Extrait de l'interview de Valentin Radlo et Olivia Haviland par le 4\u00e8meSinge (http://4emesinge.com/) Interview Compl\u00e8te en 4 parties: ...", "publishedAt": "2014-04-18T05:16:19.000Z", "title": "4\u00e8meSinge(Extrait): D\u00e9mocratie R\u00e9elle - Contre Election Europ\u00e9enne"}}, {"id": {"videoId": "J_26AkspXlg", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/XHXLlmnz1RI_ManleyQsvnsjNfg\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCMyu286maKIKJaV2YRWD4mA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_26AkspXlg/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_26AkspXlg/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_26AkspXlg/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "UOYTRY", "description": "Fran\u00e7ois Hollande commente les r\u00e9sultats de l'\u00e9lection europ\u00e9enne 2014 par Michel Guidoni (26 mai 2014)", "publishedAt": "2014-05-31T12:29:38.000Z", "title": "Fran\u00e7ois Hollande commente les r\u00e9sultats de l'\u00e9lection europ\u00e9enne 2014 par Michel Guidoni"}}, {"id": {"videoId": "GlkR2sOXD84", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/IrgFi5NqpEEtTHZsQ8rLQVqiLRs\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC9GGzAhhvhJO1hL10-BcgNA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlkR2sOXD84/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlkR2sOXD84/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/GlkR2sOXD84/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "LeHuffPost", "description": "", "publishedAt": "2018-01-08T06:04:18.000Z", "title": "Pour les \u00e9lections europ\u00e9ennes 2019, comment mieux repr\u00e9senter les Fran\u00e7ais au parlement?"}}, {"id": {"videoId": "M-iwuzKUHzw", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/2CPX0A_r179mTk2RO7U8J5gqlkA\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCuhCcU9k0wsSgT9S0xJT4Rg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-iwuzKUHzw/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-iwuzKUHzw/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-iwuzKUHzw/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Vincent Vedel", "description": "Elections Europ\u00e9ennes 2014, \u00e9mission de TV5monde/Rtbf.", "publishedAt": "2014-05-06T18:24:03.000Z", "title": "Election Europ\u00e9enne 2014 pour les nuls"}}, {"id": {"videoId": "of5himDFHLk", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/MpXMIeRjxn89j7e3djE9asFvhCk\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCZvgdmfEVhN_bkzQKpBsi2w", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/of5himDFHLk/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/of5himDFHLk/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/of5himDFHLk/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "TV Landes", "description": "Il y avait effervescence samedi dernier sur le march\u00e9 de Dax o\u00f9 tous les m\u00e9dias locaux \u00e9taient pr\u00e9sents pour couvrir la venue dans la cit\u00e9 thermale de Philippe ...", "publishedAt": "2014-05-14T23:06:18.000Z", "title": "Election Europ\u00e9enne, Philippe Poutou sur le march\u00e9 de Dax"}}, {"id": {"videoId": "PA3DmYMEML0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/fwQQwRq1mQ5cfVCt-iroyKR_hPk\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCfA5DnCDX3Ixy5QOAMGtBlA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/PA3DmYMEML0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/PA3DmYMEML0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/PA3DmYMEML0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Nicolas Dupont-Aignan", "description": "Le silence M\u00e9diatique total autour de l'\u00e9lection europ\u00e9enne suscite un vif d\u00e9bat sur le net...", "publishedAt": "2009-04-22T12:46:09.000Z", "title": "L'\u00e9lection europ\u00e9enne de Juin 2009, une \u00e9lection vol\u00e9e ?"}}, {"id": {"videoId": "JOfs41kyTmQ", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/WdNV3gtfLfuTT8RE7yp8apIxZjw\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCKePXBiJHiylr9sjNOlLVAA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOfs41kyTmQ/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOfs41kyTmQ/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/JOfs41kyTmQ/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Actualit\u00e9s", "description": "jeudi 22 mai 2014 Invit\u00e9s : Jean-Luc M\u00e9lenchon Marine Le Pen Jean-Fran\u00e7ois Cop\u00e9 Yannick Jadot Fran\u00e7ois Bayrou St\u00e9phane Le Foll.", "publishedAt": "2014-05-23T10:28:27.000Z", "title": "Des paroles et des actes: d\u00e9bat \u00e9lections europ\u00e9ennes 2014"}}, {"id": {"videoId": "giMi6RLAzR0", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/fCCExHPvHDSetgXp4shnnha_HDk\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCZ8pKCpPFi_Dmspp1XoaKHA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/giMi6RLAzR0/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/giMi6RLAzR0/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/giMi6RLAzR0/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "PartiPlus", "description": "Les \u00e9lections europ\u00e9ennes du 25 mai prochain seront cruciales pour la Belgique. Les dirigeants politiques belges ont d\u00e9montr\u00e9 leur incapacit\u00e9 \u00e0 gouverner ...", "publishedAt": "2014-02-04T18:16:02.000Z", "title": "P+ \u00e9lection europ\u00e9enne 2014 Parti PLUS"}}, {"id": {"videoId": "3goDjBNYHao", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/PirpHAgZCopeAMBYZAZciM-ywyw\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCEP3Okp7_QaCqe4yepB50Xg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/3goDjBNYHao/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/3goDjBNYHao/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/3goDjBNYHao/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Thomas FERRIER", "description": "Analyse et prospective concernant les \u00e9lections europ\u00e9ennes de 2019. Le cas fran\u00e7ais. Tour d'horizon de la situation dans les autres pays de l'UE. Projection ...", "publishedAt": "2018-08-28T18:50:48.000Z", "title": "Elections europ\u00e9ennes 2019"}}, {"id": {"videoId": "m2o-B9WGkGU", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/6h2Yq-xpjKx17BwkzqXpG4bB4Ek\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCqEVwTnDzlzKOGYNFemqnYA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o-B9WGkGU/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o-B9WGkGU/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/m2o-B9WGkGU/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "RT France", "description": "Dans un dernier sondage publi\u00e9 le 13 septembre, le parti pr\u00e9sidentiel La R\u00e9publique en marche et le Rassemblement national sont quasiment \u00e0 \u00e9galit\u00e9 dans ...", "publishedAt": "2018-09-14T19:46:54.000Z", "title": "Elections europ\u00e9ennes : un sondage donne RN et LREM au coude \u00e0 coude"}}, {"id": {"videoId": "mgA6QREeG28", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/mplaZSLVK7wWgaLIMmxbfX2beSM\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCLwMSvU3EjX5A7VwDHLjNvA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgA6QREeG28/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgA6QREeG28/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/mgA6QREeG28/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Jean-Jacques Fanchtein", "description": "bonjour je vous demande pardon j ai fait cette vid\u00e9o sur ma terrasse et un peut vite en r\u00e9action a ce que je viens d'entendre sur BFMTV.", "publishedAt": "2018-12-11T10:19:33.000Z", "title": "Gilets Jaune,  allez \u00e0 l'\u00e9lection europ\u00e9enne, ont y viens"}}, {"id": {"videoId": "2OhMtMTMKig", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/nUICUdPK7bSf-Rf5SJQ7_PCXN5A\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCB1rFTFynmUznorQwoYioew", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OhMtMTMKig/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OhMtMTMKig/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/2OhMtMTMKig/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Raphael Gerard", "description": "", "publishedAt": "2018-02-15T13:02:54.000Z", "title": "Raphael G\u00e9rard - Discussion G\u00e9n\u00e9rale - Election europ\u00e9enne 13 02 2018"}}, {"id": {"videoId": "nsdRaSTOlkk", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/nuyHRIN9PpNSkzW3iPGN2PO010M\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC0Uge1s4twAaYf_nb9WPZkQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsdRaSTOlkk/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsdRaSTOlkk/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nsdRaSTOlkk/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "ATSADA Arezki", "description": "", "publishedAt": "2018-08-25T23:00:12.000Z", "title": "JL M\u00e9lenchon  Nous allons faire de l'\u00e9lection europ\u00e9enne un r\u00e9f\u00e9rendum anti Macron"}}, {"id": {"videoId": "b8Tj6FzI3t4", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/WxjGWFXW3jNkx-DG-jBk4jzkzm4\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCwrJlUXVD0qj8-YHe0Bjauw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8Tj6FzI3t4/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8Tj6FzI3t4/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8Tj6FzI3t4/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "La R\u00e9volution Est En Marche", "description": "JUGEMENT DE L'ANN\u00c9E FACE AU MINISTRE DE L'INT\u00c9RIEUR ET ALLIANCE POLICE NATIONALE.", "publishedAt": "2018-11-14T18:25:54.000Z", "title": "\u00c9LECTION EUROP\u00c9ENNE MAI 2019"}}, {"id": {"videoId": "zJxhZiai9BU", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/NGDnHRT_B_8ffSVbz9mFbsv-lms\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCv0KbaxD9MdQ-V_sHG6eswg", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJxhZiai9BU/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJxhZiai9BU/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/zJxhZiai9BU/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Retransmission", "description": "Lakhdar Mouissette est n\u00e9 \u00e0 Hannya en Alg\u00e9rie. Il a ensuite pass\u00e9 la majeure partie de sa vie \u00e0 Aix-en-Provence. Professeur de fran\u00e7ais en Alg\u00e9rie jusqu'au ...", "publishedAt": "2018-02-11T16:56:57.000Z", "title": "Lakhdar Mouissette - Candidat \u00e0 l'\u00e9lection europ\u00e9enne (UPR)"}}, {"id": {"videoId": "FJJE8k8mOSE", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/3BuEy2wVQOlcpMFFxSMC_9HUSls\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCMyu286maKIKJaV2YRWD4mA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJJE8k8mOSE/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJJE8k8mOSE/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJJE8k8mOSE/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "UOYTRY", "description": "Les r\u00e9sultats de l'\u00e9lection europ\u00e9enne en France en 2014 vus par R\u00e9gis Maillot (26 mai 2014)", "publishedAt": "2014-05-31T11:16:03.000Z", "title": "Les r\u00e9sultats de l'\u00e9lection europ\u00e9enne en France en 2014 vus par R\u00e9gis Maillot"}}, {"id": {"videoId": "nGHdPLSyjxY", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/ZAq2a0hAAwdClIkVKM8DUDJoK3Y\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCzb5wZq6i_ij_T_MFUZ_cdw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGHdPLSyjxY/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGHdPLSyjxY/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/nGHdPLSyjxY/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "latncompany", "description": "Clip de pr\u00e9sentation.", "publishedAt": "2006-10-02T01:21:05.000Z", "title": "Election Europ\u00e9enne du Quad de l'Ann\u00e9e"}}, {"id": {"videoId": "pSYlDVR7kms", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/5XVfkLCACcAJPc500tuxnk7ah50\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC_v3Da6rN-6_uE3UlXYfq1g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSYlDVR7kms/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSYlDVR7kms/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/pSYlDVR7kms/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Place au Peuple \u00e0 Clermont-Fd", "description": "Place au Peuple \u00e0 Clermont-Ferrand ? C'est la liste populaire conduite par Alain LAFFONT et Patricia GUILHOT pour les \u00e9lections municipales de mars 2014.", "publishedAt": "2014-05-07T20:00:08.000Z", "title": "Meeting \u00e0 Clermont-Fd pour l'\u00e9lection europ\u00e9enne du 25/05/14"}}, {"id": {"videoId": "Nt7AoC8QQuA", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/oE8sPUeTIWbsx8qo67Wtfoow3Wg\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC6dPNnwfJ969lK_OcX2wbOw", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nt7AoC8QQuA/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nt7AoC8QQuA/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nt7AoC8QQuA/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9 SPI Ledoux paradis", "description": "Le Pr\u00e9sident du Cebaph et la Communaut\u00e9 Camerounaise et Africaine apportent leur soutien \u00e0 Marie Arena pour sa candidature \u00e0 l'\u00e9lection Europ\u00e9enne.", "publishedAt": "2014-03-19T09:27:12.000Z", "title": "Marie Arena la communaut\u00e9 africaine soutien sa candidature \u00e0 l'\u00e9lection Europ\u00e9enne"}}, {"id": {"videoId": "atB44ak9b84", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/32tbStSH3EzMQme4-QyF_aEVqB0\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UC1dC6PAkn2rd7dMteEUgPJQ", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/atB44ak9b84/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/atB44ak9b84/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/atB44ak9b84/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9 Solidarit\u00e9 Africaine", "description": "Le Pr\u00e9sident du Cebaph et la Communaut\u00e9 Camerounaise et Africaine apportent leur soutien \u00e0 Marie Arena pour sa candidature \u00e0 l'\u00e9lection Europ\u00e9enne.", "publishedAt": "2014-03-18T09:41:47.000Z", "title": "Marie Arena la communaut\u00e9 africaine soutien sa candidature \u00e0 l'\u00e9lection Europ\u00e9enne"}}, {"id": {"videoId": "NLx-Ma-G7s4", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/kSC-Y5_Pj7WOckf1z9Ie13Ofnzo\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCeB-KfF4E4yWEluGQc7LK0g", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLx-Ma-G7s4/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLx-Ma-G7s4/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLx-Ma-G7s4/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Banyulsinfo", "description": "Elections europ\u00e9ennes \u00e0 Banyuls-sur-mer. R\u00e9union \u00e9lectorale organis\u00e9e par le Front de gauche.", "publishedAt": "2014-05-21T22:04:02.000Z", "title": "Les enjeux de l'\u00e9lection europ\u00e9enne 2014"}}, {"id": {"videoId": "V1FAADIosak", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/wT5bS0xD1yhoan1gzAuo04GXTo8\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCcsw3rWMB_E73VEm_hoS36w", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1FAADIosak/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1FAADIosak/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/V1FAADIosak/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Jean-Christophe Lagarde", "description": "Jean-Christophe Lagarde \u00e9tait l'invit\u00e9 de Caroline Roux sur France 2 le 20 septembre 2018. \u27a1   Sommaire 0:24 Affaire Benalla et \u00e9quilibre des pouvoirs 2:46 ...", "publishedAt": "2018-09-20T07:38:48.000Z", "title": "L\u2019\u00e9lection europ\u00e9enne n\u2019est pas le match retour de l\u2019\u00e9lection pr\u00e9sidentielle !"}}, {"id": {"videoId": "9BAqlCUU_vY", "kind": "youtube#video"}, "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/lLs0JYxUgS5JbomZLCYKjfEU83A\"", "kind": "youtube#searchResult", "snippet": {"channelId": "UCJEJTYYZkYjLnGCgRDqnIGA", "liveBroadcastContent": "none", "thumbnails": {"medium": {"height": 180, "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BAqlCUU_vY/mqdefault.jpg", "width": 320}, "high": {"height": 360, "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BAqlCUU_vY/hqdefault.jpg", "width": 480}, "default": {"height": 90, "url": "https://i.ytimg.com/vi/9BAqlCUU_vY/default.jpg", "width": 120}}, "channelTitle": "Fran\u00e7ois Asselineau", "description": "Conf\u00e9rence de presse de Fran\u00e7ois ASSELINEAU, pr\u00e9sident de l'UPR et t\u00eate de liste r\u00e9gion ile-de-France et Fran\u00e7ais de l'\u00e9tranger pour les \u00e9lections ...", "publishedAt": "2014-05-09T15:35:01.000Z", "title": "Conf\u00e9rence de presse de l'Union Populaire R\u00e9publicaine (UPR) - Elections europ\u00e9enne mai 2014"}}], "pageInfo": {"resultsPerPage": 50, "totalResults": 40687}, "nextPageToken": "CDIQAA", "regionCode": "FR", "etag": "\"XI7nbFXulYBIpL0ayR_gDh3eu1k/pwb2R6cafdbmYtYJQwmon-4MGWw\"", "kind": "youtube#searchListResponse"}}