{"info_channels": [{"title": "La mendicit\u00e9, un march\u00e9 bien organis\u00e9 ? | ARTE", "likes": "4505", "views": "572821", "channel": "ARTE", "id": "-MTSo-ii1vo", "nb_recommendations": 2, "comments": 1157, "dislikes": "399", "pdate": "2019-10-30T17:30:00.000Z"}]}