{"info_channels": [{"nb_recommendations": 2, "likes": "6467", "comments": 8597, "pdate": "2019-03-19T09:37:07.000Z", "views": "1012783", "dislikes": "1184", "id": "hwqprhQcl1Y", "title": "L\u2019Heure des Pros\u00a0avec \u00c9ric Zemmour & Yassine Belattar", "channel": "CNEWS"}, {"nb_recommendations": 2, "likes": "13072", "comments": 18614, "pdate": "2019-03-19T12:26:09.000Z", "views": "2183372", "dislikes": "2240", "id": "8DJsGzzx6UI", "title": "L\u2019Heure des Pros\u00a0avec \u00c9ric Zemmour & Yassine Belattar (\u00e9mission compl\u00e8te)", "channel": "CNEWS"}, {"nb_recommendations": 2, "likes": "4238", "comments": 2510, "pdate": "2014-10-13T08:02:24.000Z", "views": "1265634", "dislikes": "1348", "id": "hLG2GNpylvo", "title": "Bourdin Direct : \u00c9ric Zemmour - 13/10", "channel": "BFMTV"}, {"nb_recommendations": 2, "likes": "6275", "comments": 2015, "pdate": "2019-10-19T15:00:10.000Z", "views": "470272", "dislikes": "699", "id": "upC0xaGwHsM", "title": "Le t\u00e9moignage de David Vallat : Ancien djihadiste se bat pour la d\u00e9radicalisation chez les jeunes", "channel": "Touche pas \u00e0 mon poste !"}]}